［英雄聯盟］LOL賽事討論區 #116

1

唉
SKT狗要俾人笑足成年喇
人地LZ有LCK冠軍
SSG有世界冠軍
SKT就做二奶

Faker 慘
Peanut 仲慘
諗住入skt攞冠
點知

Faker

AMBITION 又結婚又冠軍 人生大嬴家

鏡頭轉到SKT

SSG

真係鄧FAKER哭左

咪拎左個msi囉

我有日追post見到有個人
username 叫 SKT三連霸冇死角
笑撚死

FAKER 哭啦

6點收工

SKT皇朝88

安掌門今年結婚拎埋WC,人完生圓滿可以退休了

MVP: bangbangbang

見到faker 喊到咁真係

大家都唔可以再笑LZ
因為SSG真係咁勁
冇咗個MEME

bang廢還廢
ruler證明左自己

ssg
3:0 kt
3:0 lz
3:0 skt

有無FAKER特寫

進步左架喇
4強變第2

今年個SKIN一定要買

3:0 LZ 3:0 SKT

真係好撚勁

淘汰Pray的隊伍能贏冠軍

KT 唔洗

SSG自從輸左比AFs 2場之後

直落3場所有韓國隊

KT只係輸左比世界冠軍

ssg
終於唔係skt贏

bang 招r 射走個杯

ruler洗底

見到faker喊好心up
天才玩家都有崩潰既一日

MVP係RULER定係CUVEE?

baggio 咁
faker

三叔手機減價

Pray : c8

BANG先係證明自己嗰個lor

skt重組 除左faker外有邊個留得低

bang唔洗返韓國喇,即場睇下有無邊隊野請人啦

3連就3連啦

你AD咁撚樣

想點保

個下唔係大走左法洛士可能唔會咁慘

今年SKT要走幾多人呢

skt既時代完了
但仲係韓國人贏

有冇講要咩英

WE都頂到場
SKT個垃圾連一場都頂唔撚到

係bang

bang 退休/轉隊啦
韓狗實唔放過佢

點解RULER D動作咁撚GAY

訓左無睇 花生入SKT 痴到冠未

屌你老母咪撚再提bang 世界第一呀笑撚死我呀真係
我faker

唔關peanut事

佢李星meta果陣勁到仆街,怪只怪自己打野角唔夠多

meta英唔夾佢

s2開始支持cj blaze
冇諗過ambition呢個傻仔會咁樣拎冠軍

狂

SKT三連敗冇死角

我屌你老母呀賤種BANG

係街睇唔到。。
最尾果場點殺有加速盾卡瑪

真
呢個BO5完全CARRY哂
唔再係上年開妖夢送走個CHAMP

班觀眾係咪嗌faker？

唔好留bang就岩

下年到pray未

haru :

Faker以外全部人

SKT應該成隊摺撚左

AMBITION

留名等睇惡足兩三個星期
唔捧你SKT就打為五毛既SKT狗有咩回覆

雖然唔想SKT贏但見到李相赫哭了真有點心酸

有無安掌門 打叛徒圖

覺得係ambition

Malz

faker 宜家係咪大巴大巴車落bang到

peanut自己都唔知打緊乜仲話想贏冠軍

本身就勁

skt下年加油咪得囉
上年ruler都比人笑到面都黃啦

bang都證明左自己架
證明自己係一個好撚勁嘅SUPPORT,保AD一流

kkoma 都炒得

睇到faker 輸左

我諗佢喊唔係因為輸,係因為直落輸3場

skt終於輸左 等左好耐

bang 終極戰犯

BANG:贏到悶無motivation去打
留名IVERN屌撚到佢上天花板

屌你老母

faker加huni都舉唔起下路一個bang

pray 其實好勁

呢樣真係

huni真心打得唔差，不過bang真係垃撚圾

洗走上年個下妖夢神走位

馬爾扎哈

入cc台同cc台手足對質

玩乜撚野卡碼呢

是但執隻鑽石都好過垃圾bang

Huni真係未夠班

FAKER未必打 可能打二線
Sky要出黎了

呢條友夠鐘去中國搵人仔

見到faker 咁樣痛哭 我心都痛埋

其實skt羸咁多都係靠kkoma同faker

SKT成隊野可以摺撚左佢
負碌到拎亞軍
鄧MSF唔抵

faker唔應該留低啦

佢打5G邊隊J4+GALIO嗰場真係好撚精彩
啲走位睇到呆撚哂

bang依三場
有位移技拎位移技上去送
冇位移就直頭閃上去送

faker never die~~~~~~~~~

令我諗起之前有個post討論邊個世界第一ad 仲有人話bang 我屌晒你地老母

goldV招穿雲箭穿越時空插死左faker

勝利迷大量湧現

this is ad carry meta
and bang
bang! bang! bang!

唔夠carry

SKT自己把握唔到優勢THROW返出去唔怪得邊個
FAKER CARRY都盡晒力
HUNI都冇咩問題
BANG真係膠

輸左然後播首legend never die

all in 比bang做乜鳩

仲S8

依家改口唔再咁叫啦

上路吶兒凱能

bang真係弱智
D走位唔知做乜鳩

Ruler Varus世界第一 唔係英廢 係你班傻閪唔識玩炸

LEGEND DIES

faker3場都盡哂力...

Haru 冇人介紹

bang條垃圾冇心打就退休啦
串串供咁又冇料

r咩ng 班大陸仔真係

可以食飯啦faker

佢玩KARMA咪就係想保BANG條撚屌
點知出盡力保佢佢都寧願自己跳入去自殺再救埋對面隻CARRY

最後一場4保1保條最廢既 咩戰術黎

faker 都喊

點解SKT輸左
佢仲唱LEGEND NEVER DIE

話法洛士廢果班柒頭上水未

CUVEE

虐完KHAN 再虐HUNI

faker幫QQ
bangbangbang 死啦屌

3場都輸bang
肥西反而幫手舉撚曬重又被賣,都係保唔撚住

3:0LZ
3:0SKT

唱乜春歌

faker

Legends Always Die

難聽到

見到faker咁真係sad到爆

Marin之後冇一個完美嘅上路 搞到Faker一打九咁滯

我宣佈我買哂ssg成套skin

bang又真係玩得幾好
有幾個位真係靚救ruler

外掛狗 閃開faker再閃走

仲legends never die
Faker 已死

你有冇見到bang哥走位
冇卡瑪輸得仲快

呢個真

係kt 既錯

佢地認真d 根本放唔到3星上黎打世界賽

條女d唱功

岩啦 真係唔想比花生拎冠
上年撐rox都係咁話

最佳第6人

好心bang唔想打就早走啦

因為skt唔係legend囉

卡馬弱左太多

faker 打返d 輸出英仲好

btw SKT 要重組係真

唱完未呀 又唱

好慘faker

skt應該解散啦 faker真心崩潰咗 有無心機打落去都唔知

SKT俾人反cup都有今闈喇

MVP = BANG

真係輸bang第一場個弱智閃大
本身有優勢係度，就係咁無咗

Legends Always Die
expect skt

Peanut真係慘 上季worlds李星咁carry
諗住嚟skt實有冠軍 點知meta轉坦 去到skt除咗偷龍冇咩突出表現

肥西呢場盡撚哂力啦

Legends die

legends never die

ssg

今晚將會出現大量法落士

就出varus skin

嘴臭 打得廢 佢玩撚完了

仲以為唔係中國隊拎冇得捧盃

3:0 KT

去大陸養老

Bang同wolf其實都唔係好認真練野

利申：係韓國做有關esport野 同skt接觸過

我都係 唔中意佢為冠軍咁賣身法

Huni都留唔到啦

馬爾炸蝦呢d無腦角真係上分好幫手

好撚慘 隻AD根本唔撚想贏

比人shut down左

屌 無一刻好似依家咁想快啲到轉會期

利申faker fan

Marin當年勁撚到

kt :放隊ssg係決賽羞辱你仲爽過嬴你

上年都仲勁,今年真係

咪就係BANG一個throw哂成場
唔係佢w入去人堆r推走ruler再比cuvee食左
根本game3 skt嬴左9成

faker喊出嚟

SKT 3
Samsung 2
TPA 1

Tsm?

faker餓撚到喊 好心痛

alan walker??

佢跳入去食大+射走VARUS嗰吓 應該會俾人記到佢退休

炮娘被雪藏

花生成個世界賽都垃撚圾

出Varus skin實買黎支持你 終於證明自己

有野爆？

屌你唱呢首啦

其實kkoma都有責任啦
第二場已經睇到bang有問題
最後個場仲要all in bang
雖然faker已經出撚左200%力

明知ssg馬爾最強偏唔ban

有無覺得自己上ad 位可以打得好過既bang既

唉 skt點解會輸 3-0 柒撚到喊

下年黎過啦faker

又嚟

如果最後個場係大清玩trist，skt贏撚左啦

好撚難聽啊屌

海洋之燈去左邊？

恭喜ssg
為faker qq

科加斯啦今年

AD法洛士

SUP LULU?

打野應該係豬女

為faker心痛

唔準講kt呀

上年Duke已經成日自爆 Huni仲衰

咪玩啦 要不是bang

SKT訪問
Faker : 我今晚會殺了Bang

攞累定贈興
岩岩先DIED完

SSG AMBITION

好心up

又FADED

bang冇勝負欲

有得食飯啦faker

唔知有冇心水清巴打覺得

根本每年都係RIOT 造英雄

今年jg 同大坦時代

好多以前打jg好勁果d今年廢撚哂

有時選手要適應係好應該

但我覺得有時riot 轉版轉得好撚快同煩

S8 佢連符文都改埋,真係唔撚想玩

GAME2都係啦.
自己走去閃大對面隻JG.
FAKER有依D豬隊友真係

FAKER下年一定勁到痴撚線
SSG:贏撚左你理撚得你

dllm 換pray gorilla marin入skt la

又有得買三叔skin
正
我估
Top：比卡超
Jg：豬女
Mid：馬爾扎克
Ad：剎雅
Sup：珍娜
藍白色馬爾扎克
諗起都覺得好J

Faker 真係好撚慘

又公廁歌

見到faker喊我都想喊

上路凱能
JG豬女
中路馬爾
Ad Varus
Sup基佬
完美

BANG回國應該被SKT FANS掘埋祖墳出黎

pawn仔好開心 佢居然冇燈左三星

講左SKT 今年廢左好多 畀3 0

三連巴去咗邊

我覺得唔可以怪FAKER

佢舉得最撚辛苦果位

好撚慘 點解唔比我狗拎亞軍
仆街bang

DJ faded

潛左

d歌超級bin c
where are u now faded

你必須打贏很多次像我這樣的傳奇

Faker會唔會退休？

where are you now

做乜D歌咁唔啱氣氛咁

HARU 淨係用黎搬獎盃

影下fakerbb得唔得啊 想睇下喊完未

好橙

一首faded獻比faker

ALAN WALK

全靠Faker 4個豬隊友
Faker 哭了

可能輸一輸再強勢回歸呢
雖然佢今個世界賽已經打到曉飛
但唔係中路版本+件咁既ad點舉鐵呀

抵撚死啦
SSG 贏 LZ果陣仲過 SKT拎硬
結果比SSG 3:0

FAKER WHERE ARE YOU NOW

最努力嘅人俾人雷到喊

最後唔係佢都再早D完場了

之前仲有人話ssg廢

幾岩FEEL,唱俾SKT聽

Faker最sad唔係隊友雷
係自己玩得唔夠完美舉唔到重

說好的雷歐娜100% win rate呢

屌你走撚晒音

SKT三連霸冇死角

仲記得Marin用Fiora 反打嗰場

請BIG BANG黎唱BANG BANG BANG啦

Faker faded

Game 3真係好緊張，睇到心藏跌出黎

faker黎大陸開直播，賣肉鬆餅，應該月入百萬

岩岩先玩完

faker faded

當年好似得smeb 爆到佢既2塔

where are you now skt fans？

法洛士一個閃現 r 之後就gg

肥西老老柒柒呢個WC算係咁
BANG真係執柒左佢啦

睇到bang真係嘔幾兩血
我阿婆都打得好過佢

條女唱LIVE好唔掂

而家已經有

個場靜撚到

見到FAKER哭我都想哭
唉
今年呢D隊友

上年打rox緊張d

頭2場玩輸出佢交哂貨
點知bang送撚哂頭咁
所以game3先寧願小隻carry都要保住ad
點知一樣係保唔住
應該係咁

where are faker now

faker個樣真係

事實黎
佢兩個打solo queue係打得少
亦從來無duo練默契
韓國啲人已經屌佢佢兩個開花

得一冠就咁撚開心

Legends never die 就潤SKT
Where are you now 就潤Faker

屌 好心條女咪唱啦
好撚難聽

今次真係bang bang bang 果下一野射走ruler

人地本身已經賺左大把啦
佢係想要冠軍

好過落場但係輸

bang 救左ruler幾多次

Peanut都應該唔洗走啊嘛

大佬 佢由8強舉撚到決賽
仲想點

好難聽

Marin用Fiora真係j到出血

演唱會

比我係faker都喊啦
要carry有ryze
要保排有karma
都舉唔起重
仲想點

SKT三連霸冇死角 where are you now??????????

Constanza唱歌真係好難聽 走哂音

Chrissy 唱 live咁撚差既

真係 想睇場好睇既比賽
成隊最出力真係佢

一定係我玩得唔夠好

d走音聽到我好想熄左佢

我真係屌撚柒Bang個傻閪老母，生個仆街仔出黎，真係唔攞奧斯卡嘥曬，死臥底，一野射走ruler，屌你老母

首首歌都好似贈SKT慶咁

sup 黑白 janna/ lulu 都正喎

faker有排比人笑
上得愈高跌得愈痛

開心既係佢地唔識英文

下年skt真係要贏翻啊！！

走音走到

把聲咁既

痴線唱到哭葬咁

下路應該出情侶啦

可唔可以整個加里歐skin比faker

點解咁難聽..

Where are you now
Btw條女唱得好難聽

where are you now?

走撚晒音咁

bang同花生會換邊個入黎?

JANNA S1有SKIN唔會再出啦

炮娘

我估
科加斯/吶兒/凱能(想凱能)
豬女(安掌門打LZ果場佢CARRY)
馬爾/塔妮雅
法洛士
LULU

Kkoma faker:bang你下年打算去邊？
Huni peanut 你地係我帶過最廢既上野

說好既galio skin呢?

jg : j4
ad: 馬洛士

HUNI識

心諗條女留返啲氣唱歌啦
仲跑嚟跑去做乜撚

證明俾大陸豬睇其實當初ban 咗galio就係佢地入決賽

崩潰就唔會啦
我覺得佢下年有心覆桌
不過其他4件都要換哂走
花生唔知SKT會唔會留佢,
如果下個META 變番CARRY型JG咁佢即刻上番1線

見到faker 咁..
真係好傷心

唔好影衰alan walker 啲歌啦

所以有米既team應該要養多個唔同風格既選手黎換

無氣就死就死咁

散band去lpl cap水仲好

Bang
主動位移送頭
炮娘 主動大絕送走ad

無態都唔係咁啦
無收錢 搵鬼信

之前讓2都可能係咁
打完依三場又可以買多幾隻撈

Skt咁輸完會唔會好似輸左s4之後又爆幾年seed

玩法弱智玩到有兩個閃

係
又要買skin

on9仔
咁carry都比人笑?笑乜春?

其實打rng已經睇到faker完全係for the team
不過算啦d有25仔可能要marin返黎先夠打

又Janna
Lulu啦

佢出名live唔掂

唔練Duo係真 Bang半肥瘦時期最勁

MSI之後真係完全唔知咩事, 好似中左降頭咁

而家FAKER真係可以早D去食飯

好憎泡菜人
但真心泡菜打泡菜高質好多

不嬲都廢嫁

比個氧氣筒條女啦

點會唔係豬女加Varus

Bang仲柒過deft同ruler
算撚數啦屌

應該冇咩人會笑FAKER,冇佢打兔仔已經回左家,BANG回國小心D就真

小花已經保到好撚勁
bang起碼已經因為faker死少2 次

uzi 換bang

譯咗做韓文 sd咗俾skt

剎雅而家有個skin已經好似ssg

咁又唔好
去大陸搵錢梗係競技水平下降先去啦

不過佢真係應該要離開SKT了

duke分推玩得幾好
但肥西做唔到個種效果
雖然肥西最後個場好比力
但第1,2場真係
如果係duke最多線上輸cs同你瘋狂bd
肥西就想玩carry角但又打唔出優勢

操作觀念都係無撚敵
仲有佢D CALL正撚到

skt marin/smeb pray gorilla

訓左冇睇
唔見skt 3年霸冇死角上黎慶祝我大faker 冠軍

MVP bang

係笑都笑BANG啦
FAKER WC CARRY左幾左場大家都有眼睇

講保,邊夠BANG保得勁
RULER比BANG救左唔少次

夠鐘食飯

不過有生之年睇到skt收皮真係爽

Ruler個盾好癲

去左LPL果D多數都
你望下成隊KT

訓教算
凌晨三點

Faker放飯

我都覺，有咩可能咁多次r走人地隻ad

明明應該慶祝冠軍個隊
點解佢唱既歌全部都好似替skt sad咁

上路faker
中路marin

最佳第六人 SSG Bang

Faker心態應該崩潰左

LPL未必再買韓仔我覺得

曹格咁撚樣衰點會出 一定係比卡超/gnar/camilie

講真SKT咁既狀態都打到入決賽真係好好彩
開頭咁既狀態真係覺得SKT對RNG已經會輸
雖敗猶榮
btw Bang今日真係玩得差

唔知點解見到FAKER喊

我覺得SKT會解散

FAKER會退休

AD Varus
最代表到ruler

正常都會ADD IN AD 多過AP啦
除非FAKER玩黑人

佢上年定前年好似真係買左隻撈
不過送比kkoma

睇番highlight....最尾個下bang唔撚r blank招大應該可以炸死ruler

安掌門實至名歸

屌你bang真係柒到唔敢睇，上場用法洛士比人打爆，下場人地即刻用翻法洛士教你打機，冇得賴英啦掛？

又靚仔 期文大方 Huni又柒又廢

老老柒柒 最強上路係邊個 Marin? Smeb? Khan?

Chrissy 唱到咁。
係咪買咗skt外圍

Faker bb 可以早d 返屋企食飯了

SKT打兔仔都差啲輸啦

請番imagine dragons得唔得呀

huni雖然都估留唔到,但呢幾場睇得出真係盡曬力,打得唔差
係關鍵團戰就俾bang throw game
打撚咩

輸條下路

中路馬爾連續2場被FAKER打到

成日話想SKT輸 好啦 SKT真係輸左.. 第一次見FAKER喊成咁 又有d心酸

食飯先

屌 唱得好難聽

s5 先係faker朋友隊

aggeerr

乜唔係話marin好撚惡唔幫上路會屌人咩

佢請番Marin 番黎好過啦，對線勁團戰勁意識勁，不過marin深明電莖玩唔長走出去大賺特賺算鳩數

where are you now faker

你留意下佢地已經BAN左咩英
BAN馬爾哈哈放風女死得仲慘

Huni粉都on9過人

比卡肥一定出啦

雷我FAKER

打到人喊變自己喊

第2場j4

是撚搵個鬼妹唱都好過佢啦

Where are you now ?

真心講句faker今年wc差唔多場場都舉重咁款啦
今場幫完HUNI舉下場又要幫BANG

咁佢又冇錯 真係3場gg

TSM轉做SSG就得

我都係咁諗

faker條狗帶四圍發都輸

佢都係想保住啲隊友姐

The legend has died~

唉faker

陰公豬

點撚估到係bang爆炸
一開波全世界估肥西同jg輪住黎
Faker都仲係廿一歲仔
下年黎過啦

就算你地唔係skt既粉 但唔該唔好笑faker
今次wc佢救左幾多次？
Bang 我屌你老母

Skt 係咪出Gailo skin

ssg會出咩skin

下下2 3件黎捉 神都死 團戰捉住你無水銀既輸出就贏啦

王朝終於要重建了
Bang huni 小花應該要走啦

bnergsen 都未哭
faker 有咩資格

Faker會唔會明星賽都唔撚出

game2 3輸自爆
早期戰術打到出嚟 最後自己throw
原本可以好似上兩個series 咁勉強贏
點知最大敵人係自己
我覺得入到final都算好彩
我今日睇game1 就覺得會3-0
明明我係skt fanboy

sad在比人3:0姐我覺得

終於唔係skt skin 好感動

係

由MSF到RNG
BANG爆左8場炸都估唔到係佢?

叫齊人馬返黎啦

Marin Bengi
下路換人 下年又爭冠

faker : 呢班唔係我朋友嚟

我估都唔會

CUVEE 下路組世界第一

明明我預料中，站在舞台受千萬人敬仰既，應該係著紅色衫......

好似係skt tom 話faker 同marin 都好鐘意call jg
如果唔去marin 就會口up up

打左咁撚耐先21歲？

開心？
之前s7開季前佢mata deft問三叔教練有冇得收留佢地
人地三叔唔撚收 結果去kt
最開心應該係三叔教練
成隊嘢慢慢培養由s5慢慢換新人到依家贏wc

有無faker話想3:0去食飯張相

講真識睇都知bang 有幾撚廢
我分組賽己經屌bang 廢

電競張伯倫 花生

無諗過一代皇者會係幾十萬人直播面前喊到豬頭咁

marin幾歲

肥西垃圾嚟 skt替補上路分推好好多 記得好似玩fiora前期比人打柒晒 之後分推分推 完全唔理隊友 啲人成三四人捉佢 打死一件仲中出即飛 CLS

TSM 2017 world champion

faker應該會黑化

又一次證明贏prilla 已經係指定冠軍

SSG實至名歸 無咩好講

呢隊skt真係輸左去
ssg先有泡菜果種隊控制地圖同打團配合

仲要佢係交足哂貨

Ssg後備係咪一場都冇出
有冇skin拎

Faker打到好落力 見到佢喊真係 但係同樣都是為SSG贏開心

marin下年仲打唔打 打嘅叫佢返嚟咪得

好似28

終於可以轉skin

samsung堅持原陣終於收成

清睇緊邊場比賽呀

真心 今季場場屌Bang 屌Huni 屌Peanut
但無人屌過faker
SKT Father carry呢班廢物 carry得太辛苦 太大壓力

huni廢 但都唔會夠bang廢

26

今年買huni peanut都幾失敗
最估唔到最後個問題係bang

faker攬住個mon係到喊 要精神崩潰到咩程度先會咁

好似岩岩直播主都講得幾好

有邊幾隊可以贏到永遠

NBA勁到公牛咁都唔會一直贏到

而永遠復仇果隊都有特別加乘

雖然我都唔想再係SKT SKIN

但SKT輸左唔知點解有D心酸加上FAKER.....

FAKER由MSF開始舉重舉到決賽都唔想笑佢
但100人人工真係

Deft Uzi faker都係好後生
Faker拎冠個年先17
Uzi 16 deft好似都16

marin開台都好鍾意ping人

睇佢rng出5場咖哩 真係無野好屌 faker都屌得咁無人識打lol

bang係咪買機票去北韓好過返南韓
分分鐘俾skt fans暗殺都似

請尊重FAKER

見到真係赤赤地

邊到有得睇攬mon喊

果下 COREJJ 都呆左

Marin 野心大唔會返啦
佢都講過唔鍾意見到SKT = FAKER
講到其他路冇貢獻

直接留係大陸轉會搵人仔

加埋game3比人連pick兩次 直接輸game

後備俾隻眼既造型佢就算把啦

26咋

打得好咁輸未必咁sad

但依家呢種輸法

BEST 5依家點揀?
TOP:COOL肥
JG:安掌門?
MID:FAKER
AD:RULER
SUP:?

渣手果陣

bang去掘礦未?

仲未頒MVP既

有咁癲咩

唔係盲既都睇到faker點撚樣舉重法啦

carry曬成個世界賽想佢點

見到faker 崩潰真係

faker係唔抵
但咁樣先係岩既生態循環
下下同一隊攞絕對唔係好事
對其他人，對果隊都係

退休都唔係冇可能
但我覺得佢下年仲有能力打落去

faker冇人會笑 但100人

多得ssg
toyz唔洗食屎

兩條友又嫌LZ廢冇隊友唔入啦

我諗FAKER係怪自己CARRY唔起

強人永遠係自責先會令佢地傷心

心諗 喊成咁既喂

成隊samsung囉 唔洗諗

做咩訪問crown佢做左d咩

Faker講過話會打到30歲

小花難得今年carry 就比人大炒
之前有上路jg carry

佢肯定重盤外圍skt

幫完MaRin 佢可以carry 幫完huni 佢

ignar

faker呢個世界賽已經打得好好
huni今個series又爭氣
係bang呢條仆街仔累事
ambition真係人生贏家 又結婚 又world champ

之前faker開台排到花生都話開生到低幾時先黎

真
COREJJ都好撚穩

Crown仔換Faker等於最強

條仔翻譯好撚廢

bjergsen 3年小組賽比隊友雷到出局 都未喊

FAKER手都唔握係到喊 有啲心痛佢

crown比人屌打都出黎做訪問

係Faker 慘姐,其他根本抵輸

究竟samsung呢間公司有冇俾錢俾某D人打假呢

瞓咗冇睇，SKT炒SSG幾多

出得剎雅

肯定都要出埋奸夫

唔係2個點樣連成返屋企

就係無做野 依加咪比野佢做囉

Faker仲食唔食得落飯

講真corejj carry 緊 ruler 識睇都知，
無corejj ruler deft 之流

呢個版本中路無制宰力 faker已經盡晒力

這隻SSG的陣容是S6組成

當時就是各路失意人的組合

Cuvee在LCK被電成菜

安掌門離開CJ,加入墊底SSG

Crown從巴西出不了國,回國

Core JJ從NA回來,本來打AD,後來變SUP

Ruler則是夏季賽從次級聯賽挖過來菜逼八AD

這種組合當時能幹掉KT到出國門票,已經跌破眼鏡

在世界賽也是被看扁,開賽前甚至被懷疑出不了小組賽

結果一路闖到決賽,只差一場就冠軍了

今年SSG也是被小看,結果在8強橫掃奪冠最大熱門LZ

決賽更是橫掃國際賽無敵的SKT........

這故事根本就日本或好萊屋最愛拍的小人物大翻身擊敗巨人的劇情

恭喜SSG !!!!!

明年應該不會再被邊緣化了吧 ?!

COPY FROM PTT

抗壓

點解BANG握手個陣仲笑
係咪外圍賺到笑

2018 我霸馬潤謝幕之旅

所以見到人串鳩faker就唔想

地球係會改變冇一個朝代可以永遠

所以中共快d倒台

crown子係咁點頭個樣真係好GAY

你知唔知ambition佢比人恥笑左幾多年先有今日成就 唔好淨係見到人地風光就忘記人地努力

咁睇rng 真係好可惜
小組賽贏到ssg

Miss U 馬連大哥

三連霸 already

冇人換邊有計

呢啲諗法真係好想笑
俾錢第一個隊打假 真係得你諗到

Faker單天保至尊，打到咁算超水準
真係輸AD

大救世主bang
我係faker實打撚死佢

bang : 終於可以離開了

以FAKER好性的性格.
唔會甘心咁就返大陸搵人仔.
一返大陸自己技術都會下降.
佢先21歲.可以再玩多1-2年

佢用既菲歐拉真係j死

bjergsen慣左遮
faker 同呢班隊友打多幾次就會慣

喂 faker
我卜左台係海底撈呀

BANG呢條撚屌直接飛北韓啦

公平啲
佢都玩得普通
TSM成隊既戰術, pickban 都有問題

如果佢電競生涯順利咪會

今次打擊有d 重

肚痛唔撚食呀！

faker真係好撚慘
同占士一打九有乜分別

無希望就唔會有失望
TSM幾時有過希望

冠軍skin
Top 納兒
Jg 豬女
Mid 馬札
Ad 法弱智
Sup lulu

一個月唔食飯了，絕食型中單

今次輸左仲要攬攬隻seven 大量過faker好多啦

TSM今年咁都出局都未喊啦

skt 一輸就打假

輸左=假

輸自己心態
2-0之後ambition講果段野就係話rng同msf

屌faker highlights次次都有ambition塔底進化 正仆街

其實呢3場肥西都爆SEED做到佢要做既野
要屌不如屌花生同埋BANG好過

屌 bang 唔好唔記得
上年係佢一個人頂實成隊skt

16強坐喊應該會俾下一隊啲人趕
起碼要8強先有資格好似拼圖坐咁耐

因為TSM無拎過WC

宜家d skt 狗淨係識負評唔夠上水
當初唔係大大聲話三連霸冇死角架咩

又釣-.-

好想知Faker宜家會點對Bang

睇番握手個到Bang條撚樣點解重可以笑笑口

又係到黑化SKT

咪就係
上禮拜已經屌佢對乜隊都輸線

又搞事

Faker 好慘
搏命carry 帶上決賽
最後又係班雷友累事

鱷魚藍寶都勁啦 最勁係tp到位準時 對線唔自爆

啱 c9都好過佢地

好撚老實
Bang個幾下射走人會唔會假左d

faker真係好盡力,不過輸下都係好事

其實BENJI去左邊?

琴晚你條女好掂

佢carry faker 隻azir
fiora 一打3 H2K

上次s4都只係國內輸najin無得出國姐
今次冠軍戰咁撚多人睇
carry左咁多場 雖然成場唔係佢雷
但最後因為比人閃捉而輸實好sad

Faker
同lbj一撚樣

Faker:我去食飯先

屌你老母見到FAKER都想喊

仲CARRY過S3 S6果陣
但亦都係隊友最撚廢既一年

屌佢S5 MSI輸果陣都知係自己未夠好,只係頹樣冇喊到

見到佢今年咁真係好傷心

中國
變左地底泥

Crown仔同Cool肥係SSG皇朝之後就入隊架啦喎 係同其他三個廢閪打左一年 下年就組左依家既人馬

bang 係咁廢，假乜撚skt fan boy 真係

巴打你心水清

其實SSG 成隊係唔差,只係太多將SKT神化左

俾人神化感覺係好大壓力

上年SSG 輸都唔會有人理佢地,所以SKT加油啦

係大陸屌女 屌到比人炒
而家係屋企笑緊faker

好掛住S5嘅Skt

好想知skt班人有冇接受訪問/講D咩
特別係BANG呢隻撚屌

某ad一早講左冇心打啦
究竟個下大走ruler佢係咩心態要問佢先知

faker應該唔會走
點睇佢都唔係為錢而打

好似周圍啲人都係鬧佢 twitch台youtube台

笑鳩faker係因為佢賽前太串柒柒
話咩3:0結束可以快啲去食飯
不過佢都預測中左既
而家3:0都可以去食飯啦

真係 見到佢喊都覺得好sad

如果ruler冇閃走 未必冇得打

S7 >S3 >S5 >S6 > S4

TOP MARIN
JG BLANK+花生
MID FAKER
AD ???
SUP MATA

係中國被炒 返韓國冇人請

mvp係咪俾錯

Ssg都算勵志啦
呢兩年都跌跌撞撞
三號種子打s賽
舊年亞軍
今日仲拎堆冠軍
同樣都係個5個人 無人走過
最多加左個haru替補
呢隊野值得一個冠軍

個人來說，我一直以來最憎的就是韓國戰隊。

他是唯一令我聯想到機械人打機的戰隊。

從他們最擅長食兵就可窺探一二。只有像訓練軍人一樣，抹殺人類情緒，才可確保農兵穩定的表現。

在召喚峽谷上，ad輸出，叫劊子手。

至於甚麼走位最機動，戰術最規律等等，說穿了就是把個人的想像、發揮，壓到最低。再把所謂團隊精神無限推高，高層在背後作充滿計算的數據分析，然後下達嚴格指令，玩家聽命執行。

所以他們出色的玩家，只有指揮型精神領袖，沒有藝術家一般的玩家。Madlife算是一個異類，不過今天你都唔太見到佢。

而現今lol愈來愈不可觀，就是因為這種意識已成主導。

當lol愈發容不下個人的自發演繹，當faker的「穩定」正式超越uzi的「隨機」，lol已死。

除下頭盔，準備中箭，讓我說句，識得欣賞lol，你係唔會亦唔應該捧韓國既。

faker下年又可以拍新一集既修練廣告

咪就係 明明HUNI拎COUNTER都會做到下野
係被人COUNTER個陣柒到笑姐
個BANG就真係唔知做緊乜

點解會有牙宿嘅

而加咪3:0結果左囉

MARIN依加咪一樣比KHAN COOL肥果D打柒

好性
好鍾意扑野?

兩年就會轉一次啦
del game 囉廢物

永遠都唔會知SKT究竟出左幾成力!!

如果換返marin 同 bengi ,skt嬴唔嬴到?

Faker同班隊友根本就唔同level 佢由夏季賽已經舉緊鐵 舉到final

Legends never die

為咗救bang

game 3 faker 成場跑 已經盡曬力

MVP : BANG

上星期打世界第一ADC

好難搞喎
skt如果要大執既,要清算4個位,仲要同faker夾到,下年都收皮多

成班好似廢老咁成日J歷史

講真 今次真係輸Huni同Bang
連Faker拎Faker出黎都carry唔到隊友

串親都出事
Faker都唔例外

去大陸打過一排.冇成績.比人炒左.
而家無業

大AD meta
認真第3場 上野已經打得唔差
HUNI去到邊通到邊

太遲出BLANK

竟然會係RULER唔係CUVEE

ssg咁穩 硬開輸咗就一定gg

其實原版幾好聽
係個夾硬黎嘅remix有D柒
利申：我覺得唔關Alan walker事 佢不嬲都好高質
感覺上係商業作品

入返黎未

睇過下佢常規賽都唔會係咁送 穩定D? 同埋大機會D番SKT咁 雖然聽講過FAKER無MARIN

有得比錢打假 支那晨早比左啦
鳥巢無一隊lpl 你估支那唔覺得柒咩

一開電腦就睇到SKT輸左
有冇巴打可以講下Bang 做咩事

食撚左屎

佢一定係好自責

點解我見到faker喊 我都喊左出黎
利申faker粉

又關肥西咩事?
唔好乜都入佢數好無

估下huni同花生會唔會比人踢走

Ruler MVP?

今日佢都算證明咗自己

faker肚餓

3場派曬膠 讓曬頭比佢都咁

因為佢肚餓 餓到喊
你係咪都覺肚餓呀

唔使清算
Faker直接去ssg

輸huni
你都戇撚鳩

願望成真啦 真係三場完 可以食飯喇

銅牌上身

huni係廢 但今日冇理由屌huni

俾番個mvp bang啦...

最尾一係太搶眼
咁關鍵ge情況敢飛出去真係唔話得
尤其上年就係輸佢鳩飛出去

bang仔rip
\|/

bang由8強到決賽發揮都咁穩定 洗乜俾錢佢

肥西hater表示 呢個BO唔關佢事 Game3仲打到著火

入返黎未呀

但之前

有沒人知 如果今場買中skt輸0:3賠率有幾多

玩炮娘向住豬女個大前
畀人集火打死
玩法洛士向前閃大
畀人集火打死

SSG Bang應該有炮娘皮膚

佢終於可以早食飯

我估MVP ambition or cuvee

kalista 100% ban rate

肥西200% 力bob頭jai

今晚食bang

屌你老母BANG做完三場第六人仲可以笑住握手真係好撚野

穩定既100分緊係會好過隨機0~100分啦

bang 目標達成啦
將faker 拉下馬

居然係ruler

Taller version of imp

ssg bang 最強第6人

睇嚟skt kespa cup 應該會上effort試下
如果好可能會直接扶正佢
雖然唔想散 但係skt睇嚟係時候rebuild啦

第3場打得好勇武 再加埋bang carry

好勝.
打錯字 自膠

頂點係唔會接受失敗
Faker

垃圾ssg
邪勝過正

個翻譯真係好撚垃圾

呢個翻譯想點

仲有用炮狼做SUPPORT開R救走RULER幾次

主要輸出BANG咁既樣 叫人點開打

ruler今年同bang調番轉

Marin真係好靚仔

原來呢到咁多SKT狗

屌你Ruler竟然要剎雅Skin都唔要Varus

一定corejj

skt班人係咪去哂食飯？

聽到翻譯都尷尬埋一份

Final真係唔係佢問題 Final之前真係好撚有問題

第一AD爭奪戰 BANG係咪可以除名

上星期之後 D外媒都放佢係第六名

點講huni都係skt以黎最差既上路 bang就....算啦

譯返韓文

但ruler上年係一次
bang今年係

唔係唔輸得, 而係輸得咁on9; 神都死
明知bang 係戰犯, 最後一局都仲要到佢識打, 過到初一都過唔到十五

skt 鋪鋪都faker 一個舉鐵
點打都係死路一條
教練試下帶隊冇faker 既skt 贏到再講

Ruler 係咪唔會再pick jhin

嗰吓真係冇可能 拎隻varus對住酒桶都敢閃上前開
個心理關口真係好喪
佢哋嗰個狀態就算唔由佢開都未必會輸
可以繼續穩打落去
如果佢嗰吓閃R FAIL俾FAKER酒桶撚狗 真係想像唔到會俾人屌成點

俾rng入可能仲好睇

人地搵到勝利方式，你就屌人贏
最後全部仆街死

faker今年幾歲

S8 SKT Deft

保對面ad 第一

梗係啦
faker講架要去慶祝慶祝下

周董出左黎未

N年都係佢

話佢廢

2點半出左

放佢第六人就真

呢個真係好撚鬼

Pawn子

SKT 最勁上路係MARIN

根本有MARIN FAKER好撚放心

依家HUNI成日爆炸,FAKER又要理下路

0:3唔知
主客就SKT x1.5 , SSG x2.2 咁上下

FAKER應該仲喊緊

立flag

如何才算羸SKT

開心既係 UZI終於唔係輸俾冠軍
之前三次都係輸俾冠軍

魔器meta冇優勢

ad imp

Bang上年好勁 今年屌鳩完觀眾之後冇乜好表現

睇返REPLAY COOL肥見FAKER訓係度喊係度偷笑

開心

有冇人覺得BANG打假?
之前佢失誤多都會自責
反而今次仲可以笑笑口咁

RNG>SSG>SKT>RNG
無限循環

[ quote]輸左然後播首legend never die[/quote]

SSG SSG

串親都會輸
faker都無得避

skt toyz

咩年代，仲imp

JG安掌門
AD唔撚知

Bang... 估唔到咁撚樣

[/quote]
仲有faded
SKT三連霸冇死角 where are you now?

Bang成晚都唔會敢開口講野

出blank都無用
輸bang自爆,ad俾人第一個秒,仲點打落去

imp 同mata 配先係世上最強

陣間再睇多次faker攬mon喊 雖然心痛但又有一半覺得好心涼

佢笑應該係自己嬴左下話 關faker咩事

pray gorilla la

但pray

bang: 咩呀佢話要快啲食飯

屌中路今年Skin 一定係陳豪Viktor

Matin Blank 花生 mata

佢終於可以洗白諗退休
ryu就

邊有咁多假丫
你不如話riot game1整3地龍比ssg係打假

bang 成日跳入去自爆

要就選手咁多
咁即係選手能力既問題啦
關教練咩事

LZ其實應該可以走得更遠
我覺得，唉

以前mid換scout都打得贏
而家mid無faker
我諗小組賽都出唔到線

馬雲仲KEEP到咩?
KHAN/CUVEE仲好啦
馬雲係勁,但係S7好似已經下滑左

imp喺強國好食好住 啋你都on9

佢夠膽搵佢MATA入黎我立即屌佢老母

指標黎

贏佢果個係冠軍

三連霸又改返名啦 說好的三連霸呢？

屌你老母垃圾bang

班skt fandog死狗咁真係爽
耳根清淨

比賽依D野冇左團火真係會打得好肉酸.
以前的BANG 唔係AD META都靠自己技術CARRY全隊.
SKT有3個CARRY點.
而家崩到咁

IMP唔係唔想走咩 係LGD賺人仔同埋弱左

三場放馬爾哈哈 有咩講

三連敗了

收晒檔好耐

柒到改名

開心既係uzi終於贏左冠軍
一場都無輸過比ssg 超冠軍

得2個夠班imp 同小狗。
屌小狗廢既， 當年小狗都好似faker 今日咁炸

唔係講到場場得faker
佢係打得最好冇錯,但最後一場上路同JG都好幫得手架
真係隻ad累事
帶住隻咁既ad,support又真係唔會做到野
其實前期support leona都開得唔錯,但ad太carry,carry對面

笑死

冇出過賽 唔比出 好似係 我都想要SSG Viktor

但LZ咪冇咁柒囉
輸比世界冠軍姐

應該會留多一年LZ?

Cuvee 成個人好僵硬

下年唔係諗 係真係退啦

好多SKT狗負皮

版本真係好大影響喎 當一隻carry型jg打tank型jg無傷 隨時有比人慢慢R撚死嘅可能

整親faker montage都有安掌門塔底進化

講真bj已經無以前咁勁
依家分分鍾略輸jenson
crown話jenson世界賽有前4水準

自己唔bam galio抵輸

Rng輸在on9 唔ban 卡里歐

ssg無人同佢練
咁之前kt話去北京唔通係同skt練?

究竟SKT 會換咩人番黎 IMPACT又好唔好

支持ambition 退休等小氣鬼小花無仇報

卡力c睇到眼突

個訪問做乜鳩

小虎太有自信以為自己贏到先唔BAN
同埋真正既RNG FANS見到有LETME一早知唔會贏到

LZ都係輸on9唔ban豬女

BANG作為第一AD成功打喊FAKER

邊有去北京呀

係semb一遇到marin就手震

由塔底進化 去到做安掌門 真係勵志故事

今次都無summer final咁sad
可能係因為今年skt太多問題 真係唔似冠軍
但係最後都估唔到會係連輸兩埸自己咁on9

換走faker

SKT輸on9唔ban bang

難啲
要marin翻黎啦
但最大問題係ad

根本就係huni呢條撚樣
乜撚野meta都唔適應(除左曹格
搞到skt teamfight輸撚晒
huni俾人一啲威脅都冇
因為佢淨係識bd

手刃三星叛徒
clean win 覆桌當年SKT T1 #2 撚狗佢既FAKER

已經無悔

唔知邊條友將個鏡頭轉去個杯度

FAKER最尾俾人捉果下點解唔FLASH?

世界第一咁勁, 無理由反應唔到

piglet返黎skt，bang做後補啦

又返嚟

Lz 唔係收皮咩？

好想imp 打番起
利申imp fan boy

努力得來不易，希望下年繼續原班人馬

s7 LCK打親afreeca都住上咁滯

睇你想打前期定後期姐..但依家有幾何比你20分鍾gg?
玩李星 蜘蛛 卡力斯 果d20分鍾前做唔到野 後面點打 又無坦度又入唔到場

白宮聯著要求調查ssg有冇利益輸送

呢個版本係ad版本
其實都無得唔all in架啦

塔底進化我第一次玩卡力斯都試過

有去北京睇比賽

SKT三連霸冇死角而家咩名

TSM輸on9唔

最大個戰犯咪faker 囉
唔出頭帶
正傻西

有無塔底進化LINK 未睇過

Marin係smeb師父嚟

SKT拎到亞軍已經好神奇啦

SKT 輸先好
faker 轉隊la
除左可惜fsker 之外，見到d skt 狗潛撚曬水淨係識負評好心涼

想早d食飯

IMPACT係C9好開心啦
又有美帝綠卡.唔會返黎

piglet 中路
faker ad

其實今年見到skt個態咁差已經唔覺得佢地會贏到㗎啦
估唔到輸得咁柒姐

kkoma養埋晒啲上路JG

ban左關愛座先

好撚心涼,skt狗撐個大熱成撚日係度聲大大

邊個會估到有酒桶對面隻法洛士會flash ult

強暴xx

怎麼才算贏SKT?
1.要在FAKER顛峰期打定勝負
2.要在FAKER和BLANK沒有送頭的時候打
3.要在FAKER狀態最好的時候踢
4.你不能住FAKER
5.你不能後PICK COUNTER FAKER
6.你不能BAN雷茲鏡爪，你要把SKT全隊的MAIN都放出來
7.你不能壓塔，要給SKT足夠的空間發揮
8.你不能吃藍BUFF壓FAKER
9.在你優勢時，你不能吃大型野怪，野怪要留給SKT，最好一開場就給一個頭SKT
10.FAKER分推，你不能幾個人去GANK，要讓FAKER順利發育
11.你不能BO1定勝負
12.你贏的比賽要吃掉五龍和巴龍，最好把所有塔都拆掉，然後再把大本拆掉，這樣才是真水平，否則SKT認為是靠運氣
13.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏SKT了，SKT迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。SKT迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏SKT。

呢d二打六死走先啦

msi其實都唔算輸佢
easyhoon已經輸左2場
佢拎lb已經係全隊打最好
係輸在佢堅持揀lb個下比人陰

差幾秒CD

比左50萬faker 唔出頭帶
法洛士閃大都唔用閃避走

大ad版本 韓國第一ad選手bang打到好似cody sun咁款

有咩自信 你睇下賽後條片 佢完全無出過聲
教練問佢 佢係度發呆 係小狗話可BAN可唔BAN
唔BAN就搶炮娘 小虎全程默認 到BP個陣 佢個樣死老豆咁
根本心態炸左

事實證明ban左加里歐
Faker做唔到到處撲火
上下路自然爆炸
Rng個教練bp不嬲
S5佢首創放魔鬥

無話特別支持邊隊
玩lol 好鐘意Faker呢個玩家
見到佢打完呢3場喊到崩潰 有小小心Up

無睇到
有無人可以講下bang衰乜

好似見佢地ig 定twitter 話出發去北京既

原來佢黎

廢囉

ruler出晒名向前flash

個閃未cd好

大家估下想早啲食飯可以鞭幾耐

雖然應該對結果冇咩影響 但最後屋企波團戰wolf殘血俾malz落咗e就死 佢閃咗落殘血bang隔離攬炒

衰有個on9 隊友
唔出頭帶

個flash未cd完

上年係向前flash送 今年向前flash嬴

SKT FAN BOY : 一定係打假波

Peanut 頭兩場行行企企，無雷，但做唔到野，Blank上到黎前期做得好過你，係團戰亦開到戰做到野，唔屌你都唔得，廢係原罪。

Huni WC之前WC前期真係場場輸被人單捉，但今次3場都無，盡力Carry，保持落去我覺得可以留。

Bang WC前面已經話未瞓醒，前面無咩表現，後面幾乎場場被人outplay，今次3場輸團戰仲要輸自己閃打坦，輸自己企位被人捉，表現越來越7。如果話自己無motivation去打去進步，咁留黎都無用。

Wolf輔助，係AD表現差既情況下，我都唔知下路輸係因為sup定ad，但打團wolf 表現幾好，揀英亦好多，有一兩場一兩個英發揮差都可以接受，但要換bang，個默契要重新培養過。

Faker SKT Father 打到呢個地步完全因為faker場場舉重，每一場發揮出色、每一隊中路都贏，支援團戰無野可以屌，但carry全隊既壓力太大，真心唔使傷心，問題唔係你到，LOL已經由以前一個carry全隊變做一個雷全隊既遊戲，唔使太傷心，下年重組再黎過。

Faker係傳奇。

屌你老母Bang

台灣教練
關鍵局就troll

C9 都唔會放impact la
smeb/marin 機會大Ｄ

衰入咗skt

Same road ar ching

兩隻varus向前flash
兩個效果

我覺得rng與其話輸bp 不如話係輸心態
2-1左之後太怕輸 完全打唔到自己風格係度拖 根本一個團戰就輸左
果種覺得skt點都會come back ge 心態真係太大壓力

我幾個月前睇LCK已經話Bang廢 俾人屌到仆街 垃圾skt fan

換返s3個班人

所謂既第一就係一次失敗都唔可以,一次都唔可以!!!!!

LGD果陣好似係臨危受命
班友都唔多聽佢講
RNG呢次就真係

收聲la
人地1個人份糧係你嘅105倍

幾大段野唔使睇
最後兩句真重點

佢有問小虎架 小虎無答佢
UZI:可BAN可不BAN 不BAN我們搶炮娘

Marin話返嚟都只係會做教練 但佢未想退役住

SKT狗集體啟動自動負皮系統

如果中2塔BLANK果下E +R WOLF直接F Q跟進就好 起碼可以睇多場

打成咁真係覺得rng唔抵

雖然唔鍾意個4個蝗，但想uzi贏次冠軍

Skin :
Kennen
Sejuani
Malz
Varus
Rakan/taric

咁樣講好似對ruler有d失禮

上年ruler係最尾臨時派膠一下, game 3同4都係佢硬生生打番起黎

邊似bang條廢物由8強崩撚到final

LGD個陣佢係分析師 唔係負責BP

係有幫手, 只係faker 實在太搶
演變左好似冇其他隊友係可以獨當一面
你睇最後佢要囉隻卡瑪走出黎俾隊友容錯, 全球流
唔計AD, SKT 呢種模式再打落去, 唔會再有團戰式創新
或者, 可能只有一堆FAKER式創新, 例如卡瑪撚狗呢類

只係隻AD 今次實在太搶, 加快SKT 團滅

唔撚識玩xayah嘅垃圾ad返屋企含撚啦

LULU啦

原來改咗名

呢個BO5 CROWN真係行行企企拎WC

吓
係咪有咩誤會

其實點解唔出untara 我覺得佢穩好多

諗起佢地係個MOON前面嬲到臉都紅哂

最緊要依家mata係ad

Thanks bro
就係想講呢幕

雖然話佢隻英本身係咁 不過佢真係

講真今年小虎打得好過uzi 係輸上野太唔穩定

Piglet 不了

點解要笑Faker 明明係肥西Bang問題

其實S4已經失敗左次啦

尺仔打完teamfight拍手好得意

當初以為入決賽的係LZ
想帶HUNI打KHAN

SKT 狗如果負皮你開心d 嘅
快d 負皮我

同啲台狗閃尿狼fans都係有過之而無不及

ssg ho ball

我覺得final MVP比 cuvee ambition corejj都好過ruler
但係最尾個下閃大係型既

穩≠有用
因為LCK就係出佢俾人穿上
所以揀huni呢啲有操作既

marin不了 仲係s5嗰個咩 翻嚟做coaching差唔多
同埋要留huni faker blank
Peanut 睇佢自己想唔想留
bang wolf就睇下有無心打落去 無嘅話都唔洗留
Skt 有effort 但係唔知aiming走左未 如果唔係可以試下養佢地兩個

出u唔知乜鳩分分鍾連RNG都會輸

piglet都好過bang啦

原教練著左草
佢代替上去做bp

untara呢條傻仔點打到分推

ad meta 所以mvp比ad

爽 skt 今年既表現就唔值得拎冠軍

原來講句打假就=skt fan boy
非黑即白衰撚過共狗
你邊撚到架
我就KT既

試下搵人解釋下bang大個下
冇可能收到ruler，點解要大

Huni 笑撚咗

block咁啲小學生先
faker比人笑成年都講得出

SSG 贏冠軍係最好
比咗好多假希望比全世界
the gap is closing

除咗faker之外 真係唔值冠軍

識睇既一知ssg 2大 皇牌corejj 同 ambition,
賽前己經屌咪比呢2條友拎到風女同豬女 點知識on99 skt真係做， 重有第2場唔搶藍方真係on99

廢囉on9

大錯人囉
似想大走科加斯 佢爽A 大錯左ruler 被科加斯原地咬死

BANG再睇呢條片會有咩感覺

又入佢一筆
佢叫左執尻galio喇
係隻小虎唔理佢 心態炸哂姐

Kt

其實wolf game3 leona招招技已經中哂落ruler到，無奈bang真係

試下搵人解釋下cody sun大個下

個gap都係LCK姐
關其他人咩事

呢個時候好想聽SKT MIC CHECK

咪玩la
當初d人話唔想skt 贏
= 支持rng = 5毛
skt 狗黑人憎唔係冇原因
所以咪搞到宜家咁

屌你老母 輸左就潛水喇
仲大大聲搵籍口
又要柒左唔認

想搵返啲motivation

肥西呢幾場著撚曬火
但結果咁
睇到有d心酸
本身都瘋狂抽佢水，今日都抽唔落

肯定係收咗錢啦

廢囉ON9

屌 當初唔係放圖放得好撚開心架咩

legends never die clearlove faker doublelift uzi faker

你好撚煩呀 misplay係人都會啦 今年bang狀態又咁撚垃圾
乜柒都打假
咁rng uzi失位係咪打假啊？
msf唔啦啦dive塔係咪打假啊屌

WHERE ARE YOU NOW??

總結 屌你老母bang

untara係一隻弱化版既duke

佢龜得黎但唔夠龜,duke條撚樣真係可以龜到完全打唔穿佢

咪話假希望lor

SKT三連霸無死角巴打where are you now

咁都要解釋

弊在佢已經脫離世界競技水平太耐
上年仲要俾人調去打NACS

SKT三連霸冇死角 改左咩名

佢all in skt 外圍

班友真係搞笑

不過Untara有進化可能 Huni真係忟啲

頭先係強暴強尼
而家唔知有冇再改

佢廢左好撚耐啦都

點解冇人解釋cody sun大嗰下

垃圾上水未

屌你老母 成日輸左就話打假
真係要做假 支那狗會出晒局？
你老母弱智少陣好無？
Bang由小組一直以黎表現都廢廢地
係到決賽更加高壓既情況下 更加廢

Huni今場幾好

cody sun仲有下flash入人地三角陣

s7咁既結局
然後s8咁既改版

話時話
最後總MVP係邊個,安掌門

我覺得係輸在頭兩場要wolf 玩Lulu

根本依家skt 得 faker wolf carry

一早應該俾wolf 玩開戰英先有得打

俾佢保bang 太浪費

叫bang 玩返自保ad 好過

一早faker 出返karma Lulu galio個啲中路

隨時仲好打

好似係ruler

點解冇人話佢打假先

G2咁睇真係好撚可憐

潛左落地核啦 成班周圍咬人既SKT狗 有部分真係好垃圾 SSG fans贏左都冇乜點搞SKT啦

個meta搞到d強隊柒晒

兩個都有進化可能

不過untara進化極只係下一個duke
huni有機會成為marin smeb果個級數

可能係咁諗所以kkoma先咁睇重huni

見到skt輸到咁已經冇心機玩落去

ruler 今個bo打得勁好

不如玩sivir teamfight開個加速

skt輸先然
有返啲新氣象

其實今年好睇左
韓仔冇咁癲

gameover
huni

agger 區區實力都close左
除左lms

一早講左c組死亡之組
組內兩個巨頭太癲
講真g2去abd 第二出線輕鬆

trist 有跳仲唔自保？佢自己跳入去有乜計

LMS 11月20無大換血應該會仲衰

g2同組兩隊三甲 垃圾運
tsm就廢grp出唔到 垃圾隊

Ssg

FW抽misfit . jpg

進化到MaRin Smeb真係難啲⋯ 佢成日衰On9 你話LZ khan就大啲機會

有一個新Duke都好

肥西其實有操作，係衰心態同地圖觀念唔夠
見到佢last game咁舉重法都救唔到，想笑佢都笑唔落

兩招自保技
變左一招自殺+一招保人地

ruler法洛士閃大左個冠軍返黎 bang閃大走左冠軍

SSG個上路今日mvp

mystic真係幾靚仔 屌

你都啱嘅 但係都睇得出lol變左好多

Lck幾時轉會
All star幾時搞

咪講緊頭兩場囉

dklm 正契弟

SKT亞軍都係超額完成啦.

今季真係得小花

冇人解釋Rekkles 老鼠個下

屌你老母 下下要解釋咩 廢咪輸囉 假你老母咩

khan同huni差唔多ja wo
只係khan 成日有人幫先顯得特別勁,huni有人幫果陣都成副khan咁既樣著哂火

同埋一打團戰好似唔夠冷靜
你見cuvee smeb D決定係好好多

諗唔明rng係點贏ssg

同埋話bang打假真係唔係冇可能，唔好話上年，佢今年決賽前都冇乜特別，去到決賽咁重要反而on9足3場 握手個陣成隊死老豆咁樣得佢仲陰陰嘴笑

TWITCH 好多SKT既HIGHLIGHT都係BANG比人屌起黎打

到底咩事？睇完套戲就話skt俾人炒3-0 囧

叫做有啲個人能力 但冇乜腦囉 係季中用樹佬叫有啲表現

我唔信Riot敢整

得啦得啦 你最聰明

kkoma好似講過無論輸贏都唔會再做教練會退落黎

睇黎下年skt變得好勁，可能會各自各走，faker好大機會會走，下年skt再唔會一隊強隊

我自己就覺得可能因為kkoma覺得操作呢d有少少講天份,心態同觀念可以慢慢培養所以先咁睇重huni

其實佢spring果陣玩大坦,樹人果d都玩得唔差,唔知點解worlds果陣會係咁要huni玩分推角

Cuvee既Gnar
安掌門既豬女
Crown既馬爾
Ruler既Varus
Corejj既基佬
真係代表作

咪撚話打假啦
真係輸佢自己on9
又幫招hater

game 2 game 3 huni 有人幫壓到cuvee,
下路拎優勢角都輸線

Bang咁既表現
本來好應該8強止步
Faker力挽狂瀾加堆skt狗屎運
跌跌撞撞黎到決賽
結果bang三場做小丑

之前成班喺度也文也武
講到唔撐skt就係撐支那仔咁
而家比人大炒就無哂聲氣
衰過走住黎屌